/* class cliente {
  nombre: string = ""
  apellidos: string = ""

  nombreCompleto(){
    return `${this.nombre}, ${this.apellidos}`
  }
} */
// en ES6 si metes la funcion entre parentesis se auto ejecuta cuando termine de leerlo "las otros parentesis son para decirle que se ejecute"(function(){})()